[{"id":250000063854,"nome":"CARINA VITRAL","numero":65,"partido":{"numero":0,"sigla":"PC do B","nome":null},"slogan":"UM NOVO FUTURO PARA SANTOS","contribuicoesEstimadasTotal":61745.5,"contribuicoesEstimadasQtd":23,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":195650.65,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":62,"fundoPartidario":55000,"fundoPartidarioQtd":2,"apoioMedio":3155.6556451613,"maioresApoiadores":[{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ROSANGELA VITRAL COSTA","valorReceita":25000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ALCINDO QUARESMA DA COSTA","valorReceita":24000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"FAUSTO F. M. JUNIOR","valorReceita":18000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"MARCIO ORTIZ MEINBERG","valorReceita":10700,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"WAGNER MOREIRA GON\u00c7ALVES","valorReceita":9600,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"MARCOS SERGIO DUARTE","valorReceita":8000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ANDR\u00c9 LUIZ VITRAL COSTA","valorReceita":7000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"HELENA M L BRITO ","valorReceita":7000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"AUGUSTO CESAR M. MADEIRA","valorReceita":6000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"NILSON R. CORREIA","valorReceita":6000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"}]},{"id":250000078125,"nome":"D\u00c9BORA CAMILO","numero":50,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSOL","nome":null},"slogan":"PSOL","contribuicoesEstimadasTotal":1822.6,"contribuicoesEstimadasQtd":4,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":0,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":0,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"apoioMedio":0,"maioresApoiadores":[]},{"id":250000089449,"nome":"EDGAR BOTUR\u00c3O","numero":90,"partido":{"numero":0,"sigla":"PROS","nome":null},"slogan":"SANTOS TEM OP\u00c7\u00c3O","contribuicoesEstimadasTotal":2600,"contribuicoesEstimadasQtd":3,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":0,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":0,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"apoioMedio":0,"maioresApoiadores":[]},{"id":250000031158,"nome":"HELIO HALLITE","numero":28,"partido":{"numero":0,"sigla":"PRTB","nome":null},"slogan":"PRTB","contribuicoesEstimadasTotal":100,"contribuicoesEstimadasQtd":1,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":3975,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":1,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"apoioMedio":3975,"maioresApoiadores":[{"especieRecurso":"Dep\u00f3sito em esp\u00e9cie","nomeDoador":"HELIO FERNANDO HALLITE DA ROCHA SANTOS","valorReceita":3975,"fonteOrigem":"Outros Recursos"}]},{"id":250000089018,"nome":"MARCELO DEL BOSCO","numero":23,"partido":{"numero":0,"sigla":"PPS","nome":null},"slogan":"Santos Merece Mais","contribuicoesEstimadasTotal":10770,"contribuicoesEstimadasQtd":7,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":138200,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":19,"fundoPartidario":100000,"fundoPartidarioQtd":1,"apoioMedio":7273.6842105263,"maioresApoiadores":[{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ELEI\u00c7\u00c3O 2016 MARCELO COSTA DEL BOSCO AMARAL","valorReceita":60000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"JOAQUIM C. D. AMARAL","valorReceita":27200,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ANDRE COSTA DEL BOSCO AMARAL","valorReceita":10000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER","valorReceita":10000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"MARIA CAROLINA G F A A CAMARGO","valorReceita":10000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"DANIEL NASCIMENTO ","valorReceita":6000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"RAFFAELE SCURTINETT","valorReceita":5000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ANDRE GUSTAVO OTTONI","valorReceita":5000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"PATRICIA DEL BOSCO COSTA AMARAL SIQUEIRA","valorReceita":5000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"}]},{"id":250000075013,"nome":"PAULO ALEXANDRE BARBOSA","numero":45,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSDB","nome":null},"slogan":"SANTOS PRA FRENTE","contribuicoesEstimadasTotal":195986.83,"contribuicoesEstimadasQtd":32,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":881303.78,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":465,"fundoPartidario":836.9,"fundoPartidarioQtd":1,"apoioMedio":1895.2769462366,"maioresApoiadores":[{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"OMAR SILVA JUNIOR","valorReceita":28000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Cheque","nomeDoador":"ODAIR GONZALEZ","valorReceita":21000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"CARLOS ALBERTO FERREIRA MOTA","valorReceita":20000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"RUBENS FLAVIO DE SIQUEIRA VIEGAS JUNIOR","valorReceita":20000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"FABIO ALEXANDRE FERNANDES FERRAZ","valorReceita":19000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Cheque","nomeDoador":"MAURICIO QUEIROZ PRADO","valorReceita":18000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"VANESSA ABIBE FERRAREZI  BARBOSA","valorReceita":15000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"MARCUS VINICIUS DE LUCENA SAMMARCO","valorReceita":14000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"GELASIO AYRES FERNANDES JUNIOR","valorReceita":13000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"GUSTAVO BITTENCOURT AMORIM","valorReceita":13000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"}]},{"id":250000030564,"nome":"PAULO SCHIFF","numero":12,"partido":{"numero":0,"sigla":"PDT","nome":null},"slogan":"QUEREMOS SANTOS DE VOLTA","contribuicoesEstimadasTotal":14000,"contribuicoesEstimadasQtd":8,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":105143.78,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":13,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"apoioMedio":8087.9830769231,"maioresApoiadores":[{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"ROBERTO MOHAMED AMIN JUNIOR","valorReceita":60000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"EVALDO STANISLAU AFFONSO DE ARAUJO","valorReceita":21558.45,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"EVER FELICIO DE CARVALHO","valorReceita":21000,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica","nomeDoador":"MARCOS ANTONIO WEBER MACIEL","valorReceita":1200,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Dep\u00f3sito em esp\u00e9cie","nomeDoador":"AUGUSTO DE LIMA","valorReceita":800,"fonteOrigem":"Outros Recursos"},{"especieRecurso":"Dep\u00f3sito em esp\u00e9cie","nomeDoador":"PAULO ROBERTO DE SOUSA E SILVA SCHIFF","valorReceita":585.33,"fonteOrigem":"Outros Recursos"}]},{"id":250000086398,"nome":"PROFESSOR GENIVAL BEZERRA","numero":27,"partido":{"numero":0,"sigla":"PSDC","nome":null},"slogan":"PSDC","contribuicoesEstimadasTotal":0,"contribuicoesEstimadasQtd":0,"contribuicoesFinanceirasPFTotal":0,"contribuicoesFinanceirasPFQtd":0,"fundoPartidario":0,"fundoPartidarioQtd":0,"apoioMedio":0,"maioresApoiadores":[]}]